[放負post] 好似睇唔到未來 好想叫自己比d掙扎 但一睇新聞就想喊

悲觀仆街放負post 不喜勿睇
成日好易就喊 開始唔敢睇新聞 連登都唔敢開
唔想同朋友講自己變成咁 驚影響到佢地

覺得好人無好報 壞人就升官發財
班狗過左半年仍然逍遙法外 仲愈來愈大權力
我個心就愈難受 點解個世界可以唔公平成咁

我地咁努力都換唔番黎我地想見到的未來
有人話抗爭要十年 但又有幾多人會等到個日..
中間要比佢地搞死幾多人 打到殘廢又會係幾多人

我依家真係好悲哀 好想逃避咩都唔理
由一開始的積極樂觀到依家 我已經唔信正義係有好結果

同時見到班狗 明明大家都香港人 都可以咁痴線咁自私咁對自己人 藍絲 不分黑白只看利益 兩班無血性的人
要同依種人一齊生存係依個地方 好嘔心
我連出街都會諗到底我格離行緊的係咩人
會唔會就係依類賤人
好嘔心 出街變到警覺性好強
開始唔想信人 因為我唔知我對緊個咩人

仲有成日係個腦到幻想報復佢地的方法
亦都好驚自己會理智斷線

依家一直係好憤怒同好悲傷中徘徊 好辛苦
有無人都係咁 定只係我太軟弱

早死早著

你把口好臭

睇新聞上討論區見到好多嘅不公，見到好多嘅暴力。
已經成為大家嘅日常。
有好多嘅負能量同情緒都係呢幾個月大家一齊經歷緊嘅事。

見到你都幾為自己嘅朋友諗，唔想帶比佢地好多嘅負能量，加重佢地嘅負擔。
網上嘅力量好大，如果想傾嘅，一定有人願意同你傾，同你分擔負能量！

見身邊朋友都一無一個好似我咁

都可能只係大家唔想講出嚟
日復一日被打壓的感覺 正義又唔可以獲得彰顯 唔信點行落去

真

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

同你好似

身邊無人好似我咁灰

完全唔想慶祝聖誕新年